湯十一： 我不覺得香港法律有任何問題

家母電視大叫： 梗係啦！你衰十一都無問題

香港法律沒有任何問題 因為沒有法律

我不覺得香港有任何法律

香港法律沒有問題，只系人有問題．

入晒

黨就係法律

梗係無啦 衰十一都唔駛受靶